做左三個月彩仔,你問我答!

如上,,有咩盡答!

咩叫彩仔